租船釣魚小心船家偷魚

是咁的
今日同班朋友開開心心去釣魚
咁難得有幾條大魚（其中一條真𩶘）
到走既時候相信個船家諗住佢會比哂啲魚
去到分魚既時候發現幾條大魚唔見左
再打比船家佢竟然話佢船有規矩可以攞
屌你老母咁一句就問都未問過就偷左我地難得既幾條大魚
再打去租船條友同佢講比佢啲船家偷左魚佢仲要死口話係溝通問題仲話我地好話佢地偷

琴日先真

報警啦

邊個船家？
開名比大家知啦

唔會架喎

利申：阿哥同fd每星期都出海釣魚

嘉亨灣上船果啲

我啲朋友都釣開，佢地都話未試過船家咁
正常佢釣到咩都係我地既，今日咁我地都估佢唔到

報警玩大佢嘛

報警有用咩
佢租船就係串串貢叫我地報警

魚都偷 咩料啊

正常船家釣到的魚都係個客的，你反而個客釣到比船家要左，有冇咁搞笑呀

咁應該係佢出返人工俾你地做漁夫

咁無良都有

咁你地咪報囉 怕咩？

佢釣到既
佢就拎走左
租船錢又係收我地咁多

報左警再講啦
條魚當租金都話阿
而家係又食又拎喎

最嬲係打你問佢
希望佢道佢歉就算
點知仲比佢叫我地小心用字
話佢地唔係偷

依啲唔係金錢
差佬會唔會理
會就真係去報

報咗再講
比人咗恰法都唔出聲
咁都忍得 屎都食得啦
再者 冇問過你地喎 唔係偷係咩？

唔係錢差佬唔理
咁D人打劫偷金磚都唔係錢, 差佬唔準拉?

你行過鋪頭見到有條魚幾大條
你囉左之後差佬會唔會話唔係錢, 佢唔理?

唔理即刻問佢咩no. 放上fb 報capo宜家差佬最驚上報 偷貨唔係偷?

快D 同樓主一齊屌個船家
等樓主心靈安慰完就和平散去

船家我屌你老母！快Ｄ道歉！

好就報警等條友串串貢

遲曬喇傻尻

魚都應該食左了

食完痾埋出來啦
樓主重係到用念力屌撚死個船家

幾個男人癈撚到

你識唔識野 佢呢啲搵食船
報警搞佢一日

咁我偷你隻錶 手機果啲係咪都唔會報？

照道理應該就係

樓主中學未畢業，唔好怪佢

通常都係船家無聊釣埋一份
釣到嘅都會送埋俾我哋

你就掉返轉

所以自己考牌揸埋好過

出海幫人釣魚，笑左

唱衰佢啦

樓主貼錢做漁夫

樓主使用鍵盤攻擊，效果不一般

好 決定谷住道氣比人笑傻仔
再念力屌死佢

係佢釣到
不嬲佢地釣到都係當我地
第一次咁

姐係你所講被偷既幾條大魚
係你地釣到，定係船家釣到架

開名啦

樓豬：都唔係錢，報乜

漏口了

佢釣到定你釣到啊

穿煲
想食埋人地條魚出聲嘛

講到好似你地釣到咁

究竟邊個釣到架
平時規矩又點架
樓主講清楚啲好喎

咁on9抵比人呃啦

嘩嘩嘩
拉落下面先發現唔係on9咁簡單
直頭弱智

比你係人情 唔比你係道理

個post開喺學術台已經夠on9

你俾人搶電話會唔會返屋企諗一晚先決定報警? 唔好俾佢串串貢

哇
咁就真係快d去報警啦
等比人告番浪費警力

船家自己釣到唔俾你就話人偷魚

兄台 你嗰啲租船費嚟咋 唔包漁夫啊

人哋釣到 就唔同講法阿

樓主呢啲正宗仆街仔，一開頭專登唔講啲大魚係人地釣到，引導大家將矛頭指向船家，宜家畀人chok兩chok先講出事實，真係好撚濕鳩

咁你咪報警囉，咁有道理嘛

佢船有規矩可以攞

合理喎 船家渣船架咋
有時唔想食/心情好咪俾客
自己釣到靚魚有乜理由送埋比你
下次標明請埋漁夫

快撚啲報啦傻尻

差d 炒車，好彩條友on9自爆

依家有乜事係唔識報警，係返到屋企喺連登開post聲討

#1 隻字不提啲魚係船家釣到

我都差啲比佢陰撚到

樓主開post就好濕鳩特登唔講
但其實去到#7 #15就已經有提過

只係兒登仔無人明

人地就係睇死你唔敢報咪串囉

你都on9不嬲出海租船
船家釣到既魚都係用家架啦
出過咁多次都係咁

應該係佢地都知自己理虧所以唔敢報

人哋用自己釣竿自己魚餌？

定係用你哋先？

租船果陣有講明呢樣野? 有白紙黑字寫明?
冇既話只係約定俗成, 唔通我去食野個老闆送個湯黎比我飲, 下次去食個老闆冇送我又告佢?

屌...船家自己釣到....話人偷魚

On9

人地唔要唔代表唔係佢㗎喎

屌你老母炒車

樓豬d語言藝術唔做特首簡直係浪費

比你係人情 唔比你係道理

船家份糧包渣船架咋

係咪下次釣撚到隻鯨魚上嚟都要分晒比你

唔撚怪得話你小心用字啦
我係船家我報警添呀

如果係用你地枝竿就有情講

無就係咁先

樓主咁幼子 應該小學都未畢業

*幼稚

報警未啊叻仔

報警未呀

樓主真慘 又要比船租又要幫埋人釣魚

講清楚啲

我地 係指你同你班朋友 定 船家+你同你班朋友

有個靠海食海嘅係入面
漁獲好大差別架喎

佢釣到既
佢就拎走左
租船錢又係收我地咁多

咁都抄車， 連登冇運行

成班on9齋睇#1 唔追post

支持船家報警告樓主搶劫

開名post上黎有用過報警 一條魚值幾多錢 唱衰佢搞到佢接少左客仲實際

樓豬算唔算誹謗

屌你老母咁都唔敢開名抵你啦

追post啦傻鳩

咁多笑料， 消磨下時間都好既 。所以連登都有連登既歡樂

追完炒車

你都幾撚理所當然下喎

平心而論 我係船家 釣到一定要比你
咁我做咩要出力釣先 一樣收咁多錢

報警唔係為告得入
目的係曬鳩佢時間 玩鳩佢
星期六日做唔到生意佢仲大劑

又一架。。。

屌 無睇到後面 炒曬車

追post喇傻鳩

人地釣到你話偷 你係咪飲撚大左 痴鳩左線丫 咁多人調轉槍頭鬧返你 好心你自己醒水知自己岸鳩啦 撚樣

仲有就係 你打文打撚到弱智咁 講d唔講d 唔死都無撚用

唔緊要 當買個教訓

船家好慘 俾個弱智誹謗

人哋比你係人情唔俾係道理 乞魚乞得咁肉酸 樓主真係大種乞衣

屌你老母有野就講啦

佢特登咁打嘅

唔追曬post都差啲俾你陰咗

戇鳩仔樓主有時都要同艇家拆數，
居然拎人地釣到既魚話人地偷...柒到一地都係

斷鳩估樓主釣得嗰幾條魚毛仔
眼紅船家釣咗幾條大魚靚魚
偷雞不成走上嚟連登開post唱衰人
仲話要報警 比我係船家同圍內講
就係唔做你條戅鳩仔生意
想釣魚自己考牌買船出海喇
再唔係就去魚排戅鳩鳩

熱鬧地彈琴熱烈地唱

樓豬：你唔送條大魚俾我就上child登話你偷魚

難得釣到大魚

常威：你陰9我.jpg

屌你老母咁撚樣屈人都得

樓主想食大魚去街市買啦

梗係講啲唔講啲啦
佢知自己理虧呀嘛

難得 所以咪要出口術食魚

追post啦雜種

屌你屎忽鬼婆婆媽媽

睇清楚條魚邊個釣嘅先

收膠喇柒頭

On9 仔

咪能潛水 出黎呀 你老母

既然開喺學術台 post名應該係咁 ：

「學術討論」租船出海船家釣到魚係咪要俾埋客？

唔明點解咁多人問 係邊個釣到條魚 一向租船釣魚 無論係客定係艇家釣既 一律歸客 除非一早講明點計啦

俾係人情唔俾係道理啵CHING

咁我做船家齋渣船 停船訓覺咪一鳩樣

幫你釣係人情嚟咋

如果用客既魚餌 就應該要俾返客
但如果係艇家用自己野去釣 咁佢自己拎返
不嬲都係咁架啦

未租過船
想問下
而家租船費用具體係包乜？
如果只包渣船，咁停船期間，船家自己釣魚當秘撈又得唔得？
定係租船費用實際係買咗船家一段時間？

要包埋艇家魚餌喎 餌就用你俾錢買個啲 魚就歸佢？

真係唔知船家釣到既魚都歸個客??
咁叻自己釣佢上黎囉
邊有明文規定係咁樣架
屌你老母自己揸船出海呀on9

人地租船屌到幾條大石班
你又比咁多錢魚毛都屌唔到
叫船家回水囉都痴撚線

我係到呀屌你老母
我地比錢買野租船你揸
你用我野釣到魚唔計我計你
咁你去澳門用人錢賭輸佢贏你呀

講咁多最後有冇報警？
睇死你都係知道理虧所以上黎開post諗住攞認同

比錢租人架船出去幫手釣魚

你講乜撚 人地用你咗你咩野？

唔肯/敢 報警係有原因嘅...

講清楚枝竿啲魚餌用邊個嘅

如果係你嘅條魚就係你嘅

你有冇租過船出去錢魚呀
你租船既費用會包堆啲好垃圾既蝦比你
咁你都要自己買啲魚餌上去
佢地會用你啲幫錢，咁釣具就佢地自己

查實釣魚唔係自己釣到
俾你post 相拎嚟呃like 有撚意思咩
仲屈人偷，唔怪得話咩分魚，無啦啦做咩要分

屌
咁你上到船係唔撚係買斷哂佢所有魚餌呀
佢再之後問你地拎餌嚟釣先

人地租隻船比你啫, 又唔係租埋個釣漁工比你使. 好彩呢度有巴打心水清, 唔係就比樓豬呢D弱智sub鳩誤導晒

究竟而家D人係咪腦裝草 !? 野野要 black & white 先識唸野架 唸住洗果3幾千蚊包起船家一日當人地性奴, 停好船唔比人地自己釣, 淨係可以望撚住你個 sub鳩樣, 睇住你表現好未 !? 船家果日痾左成 ltr 尿, 你係咪要攞埋番屋企

好明顯條魚係歸你啦
仲唔快啲報警
唔報正衰仔呀
報完警麻煩報多個中文course

咁用你啲架生釣到上嚟條魚咪歸你

用佢地自己啲私伙嘢咪歸佢地

咁都唔明？九唔搭八

開post開到你咁濕鳩

咁打橫黎都得既
你上左人地架船,咁個船家可唔可以話你都係屬於佢架?

你都on9比本你玩輸我贏你咁冇本生利
我幫你揸呀
其實你有冇出過去釣呀小朋友

報警啦柒頭
唔報就摺柒返你老母個系啦

下次你租船, 記得合約寫明, 當日船上釣到既任何魚獲, 都係歸你, 睇下有無人彩鳩你囉, 小朋友 有既通知下, 船家最多果日咩到唔撚釣, 淨係屌你一個

正常艇家想留住個客就一定會比魚嘅
肯撚定樓主戇鳩鳩咁艇家做你生意都廢鳩事

家父一年出海釣二三十次魚
佢地出錢買餌 船上食物飲品等
艇家有時chok到魚會比佢地扯 for fun
多數漁穫大魚都比返晒佢地
淨低魚毛/太多就會比艇家食/賣

樓主講啲唔講啲 得一方言詞
艇家仲要咁串 中間一定發生咗啲嘢

又一個連燈大陸仔 ......
大陸L思維真係已經入血入骨.....

有啲艇家係好固執堅持係邊度釣 base on 佢地經驗 外行人就無得judge

但係我聽好多釣友唔識釣 艇家都會比晒啲魚佢地
真係想知樓主同你班朋友做過乜

做到船佬
小小魚都貪

同佢玩撚大佢
警察到場
跟住話啲魚 你而家都唔要啦

倒番哂落海都唔好益佢

成班垃圾傻西炒車

根本係樓主on9

你總共俾左幾多錢？

剩係見到樓主好撚垃圾

報警都唔敢報

廢到上連登開post

你真係好戇鳩 起埋你底，唔怪得你條女跟人走。有錢唔好租船啦，去驗咗腦先

柒少陣啦
我屋企人就行船嘅
通常我地見個客釣唔到又或者個客好傾咪比
見樓主你咁撚on9我都揀唔比
比你係人情 唔比你係道理

姜太公？

魚餌係邊個出？

認真
報警的話警察唔會理你
但你可以試下入稟法庭告佢

咁樓豬報左警未？

樓豬靜靜留下負皮

呢D真係告得

BTW 你哋都喺個海偷緊魚...唔知點計好

傻西樓主

不如你開名，我哋自己打去問，你講d又唔講d

1999咁
即係你包錢佢地比d垃圾餌你
佢地自己用好ge私家餌

樓主比錢幫船家打工
香港人既極致

原來樓主講d唔講d...

屌你都戇撚鳩

樓上啲人根本連魚都未釣過佢地唔會明你講咩架樓主
你去fb果啲釣魚po同班釣魚佬收鳩個艇家皮好過啦

報警啦拉尻返你自己啦仆街

fb 蘋果見

炒曬車

大家都用咁既餌
人地釣到大魚自己圍內得魚毛以為都有大魚食
點知人地唔俾就話人偷
正宗戇鳩鳩

正經一問，其實我租隻船出海，揸船果條友用自己私家野釣到魚，正路係佢自己㗎

之但係，租船錢係我俾，佢係我㗎船釣魚俾自己，油錢又係我俾，咁諗又好似我好蝕底

咁究竟行規其實係點

報稅局話佢暪稅有用D

個船家有經驗釣哂d魚附近的魚
咁個客仲點釣到

係囉，仲有就係佢用靚料係我隔離釣魚，俾d垃圾料我釣，咁我咪即係貼錢俾佢捉魚，咁咪好蝕底

痴線， 你宜加係租船，唔係租埋漁夫，人地只要帶你去到目的地比你約魚就得，唔通佢玩鬥地主贏左錢又要比埋你

個海就大家既
邊個本事釣多D咪個個叻囉
渣船車到你出去已經盡左佢自己既責任

但係油錢船錢都係我俾喎，咁佢咪好着數?

即係換個角度講，佢用左我租嘅船做自己野喎

關乜事，唔通你租架車去bbq, 個司機去到自己一個bbq 燒野食，你又話油錢車錢你俾所以佢好著數？

但船家係隻船到釣魚係同個客競爭緊？

正常負責任既船家, 係會掛住攪好堂軚, 令隻船擺好位啱水流, 等D客易D釣魚. 釣一陣都無咩魚既, 就會自動自覺開船轉去第二度, 根本就唔得閒同客D爭食. 係見你生客釣唔到, 先至出手幫你釣下, 等你唔駛空手而回, 服務好d等下次再幫襯.

熟客更加唔駛講, 船家同你吹水吹得開心, 幫你釣多D戰利品又點話. 佢地有咩好魚未食過, 根本唔至在 ! 但都無明文規定, 必定要將全部魚獲上繳比客. 尤其遇著樓豬呢類斤斤計較既西客, 專登車你去d死位, 泊足成日唔轉場, 等你食下白果都仲得

你係要學樓豬咁用 contract law 黎租船, 咁都留番係機鋪玩釣魚機算喇, 唔好出黎獻世

討論下姐，唔使鬧人咁緊張嘅

你同樓主一樣咁戇鳩，你地可以約埋下次去釣魚啦

從來都唔釣魚，純粹討論姐，呢度係討論區呀巴打

認真討論, 如果你識渣船既話你咪睇下有冇得淨係租船, 實冇蝕啦, 前提你要有相關知識/資格去渣船

都啱嘅，唔識揸咪唯有蝕底下

大魚圖呢？

租船果時, 船家有冇講到明包埋油 ? 有冇講明包幾多 ltr 油 ? 船家假如到時話只包出海, 無話去幾遠, 只包點對點. 租船包油但唔包無魚釣果時要轉場, 到時係咪又要告人 純學術討論

釣到海毛蟲又點分

集體炒車

睇你回應就知你係正宗西客，比左錢就大撚晒，極有可能佢係人架船到串串貢，態度又差

爭D炒

下次有人釣到佢老母唔好問點解

大把啦
考個船牌好易

屌奶星好彩由最後一個留言開始睇

咁停船期間個船家鍾意釣魚玩電話咪由鳩佢囉 你要去邊人地咪揸架船去邊囉
唔通真係要使盡人咩

話無問題果d有無出開艇釣
不嬲租艇出海釣魚
船上面就算艇家釣到既魚都歸個客
呢次係個艇家仆街
又唔見佢餌會比番錢個客
法就無犯既 但咁做會搞臭自己個名lo

睇個弱智仔喺度歪理當真理 咁有道理就去報警囉 上嚟做咩啫

你要咁現實既話可以自己租船唔益個船家 問題係你都唔識揸先要比錢靠個船家幫你揸
同搭的士一樣 唔通塞緊車跳緊錶就要的士佬繼續轉軚盤咩

賣下廣告

兩登釣魚tg谷

鯨魚唔係魚wo

咁都唔報警,都唔知你講既有幾成真

樓豬到而家都冇講過究竟船家用邊個d野釣
如果係用自己野
自己拎返完全冇問題wo
唔通覺得你客閪仲幫佢釣咩

唔係以為租船好似租車咁易

佢成個梁振英咁避重就輕仲信佢?
佢一五一十咁講哂成件事都仲有討論空間
話唔定佢格衰當船家狗咁使 本身人地釣到啲魚想比佢變到谷撚氣餵狗都唔益佢呢?

其實租艇最緊要係艇家經驗夠 知道啲排口喺邊

追左一半post 樓主係抵屌Ge

不過由business law角度睇

我覺得樓主唔係一定會輸，贏面應該唔細

因為business上約定俗成左一件事 （唔係指緊一次兩次), 好容易會包埋落個offer入面...當然船夫可以選擇唔釣訓覺...但件事約定俗成到咁，除非船夫一開始講明你有你釣，我有我釣，否則都應該歸客

不過到底個約定俗成係咩，我無釣過魚就唔知⋯到底係約定俗成 細魚比客，定咩Q魚都比晒個客⋯e個可能要再研究下

利伸：唔係幫樓豬...條仆街仔開係學術台，我用返我學過ge野黎答者

歡迎任何人ban以上答法⋯因爲我都想知⋯咁樣係咪真係無得打

如果係船家釣嘅魚本質係Gift呢？
咁咪完左

唔報正契弟

有冇圖？

工作性質係咪淨係揸船先
人工係咪包埋釣魚比個客 停左船唔釣魚玩電話訓教會點?

傻鳩

樓主應該係戴眼鏡啲死毒撚，比人偷都唔即場報警

人工係指wage? 係ge話 包唔包 我覺得都唔關事...因為佢地似係 contract for services 多d

仲有釣魚個到個收費係一個lump sum 過?定其實真係有另一個價會細分另一樣Service？

仲有, 如果係約定俗成ge事, 事先就唔會有d咩條款..事先有得, 仲叫慣例? (歡迎指出邏輯錯誤，如有)

To 樓主: 告船夫啦. 想睇點判

( Show Blocked User - 其他會員 )

可能無牌經營，報稅局～逃稅！

炒晒車啦

𨳒你老母，引導我炒車！祝你以後只釣到泥猛！

我地租船買蝦上船全程船家都用我地野釣
我地係船到都有講有笑有話冇咩閪事
魚其實我地係冇所謂既
問題係佢全程一句都冇同我地講過要拎
而係打電話去問佢先話係佢隻船規矩

究竟船家係用你地乜嘢釣呀屌你
睇到人都憫

傻閪樓主

S加又扮無事 想息事寧人 番去訓啦 講咁多得個吉

之前試過釣到條海豚bb 個船家眼甘甘問我賣唔賣俾佢

有冇放生....

當然放了

望住成班child登仔炒車真係大快人心

唔係好明你講咩
不過係冇合約定立魚獲分配的情況下
法庭的確會跟行業內的習慣判案
如果行內的確習慣將魚獲全歸客人
樓主真係會贏到

客人比錢上船同買魚餌
船家用客人魚餌釣魚消磨時間
條魚比返客好合理
除非佢私伙餌
不過某程度上都唔應該落竿

利申：船家

不嬲都釣到就果個架啦
除非你一早講定or包船

未見過船家唔落竿
咁咪好撚悶
你唔悶？